警犬越嚟越怕比人加料

話說小弟為左搵錢買gear上前線 所以去左茶餐廳做pt

我就負責包外賣 咁我就包緊兩個餐 原來係班狗打電話嚟叫 所以叫唔到廚房加料 ps 佢哋都係反狗 冇得涷撚水

點知佢哋咁夠薑 著軍裝拎外賣 我即時插隻手指入去 杯嘢飲到

利申 收完枱冇洗手 去完廁所揸賓周

包完之後 我面帶微笑咁比佢

講咗聲 慢慢食 小心熱

勿相忍！

下次mark 低電話先得

撚水

全部無顯示當黑警

佢哋醒左 唔親身叫外賣

Push

感謝！

對唔住 令到你地買外賣都要擔驚受怕

屙督尿入去仲實際

千祈唔好相認

有料

凍撚水 凍撚茶 鳩屎炒飯

我哋喺樓面包外賣 如果佢哋親身買 即刻叫入邊廚房嘅人加料 不過佢地係打電話 見到佢着軍裝先知

正常人都應該會用外賣餐具食外賣掛？

我係搞杯嘢飲姐 太突然已經盡力

要隨身備用緊急尿

到時佢哋乜都唔敢食㗎啦

準備定幾套好野收起佢，緊急時拎黎用啦

頭皮 白汁 老泥 鼻屎

between
快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

咁誇張

做得好

千祈要小心
唔小心跌左個銀仔落去杯野飲度
就算再拎返出黎都好多菌

貨幣在生活中不能或缺，但原來骯髒程度超乎想像！英國一間大學近日公佈研究顯示，市面流通的多款紙幣和硬幣上潛藏共19種不同類型細菌，當中包括李斯特菌及多重抗藥金黃色葡萄球菌。負責此項研究的教授表示，最令人震驚是原來金屬上繁殖了許多微生物，硬幣竟是有害細菌的溫床。貨幣上的細菌對免疫系統受損人士來說最為有害，因此呼籲市民觸摸過金錢後要徹底清潔。

當然係比個燦爛既笑容佢，即使乜都無加都等佢食都食得唔安樂

但係你未知對家係黑警前已經揸完賓周唔洗手

好人好者叫外賣 有殺錯無放過 外賣一律加料 逼佢地去ok 7仔

突破盲點

咁做飲食唔洗手又好似係行規黎

如果加咗愛滋血落去咁點算

有冇mark低電話
可以公開表揚

屌梗係溝啲環保茶入去啦

去到要禮物啲，不過凍撚水係必須
啲鼻屎呀自己準備埋

你咁樣係唔會令到我驚架！

啱啦 去超市買狗罐頭食 實冇加料

會冇事

一見到時係警犬時
應該話 唔好意思出錯食物 拿拿聲整比你 等一陣啊
之後慢慢入去加料

借post!!!可以整黎玩下

你地班畜生可以製造白色恐怖
我地都可以呢種恐怖還返俾你
報應開始到啦

好人好事 好人一生平安

黑警A：今日杯凍檸茶 特別好味
黑警B : 係呀...係呀......（靜靜雞飲熱飲）

驚咪唔好出街食囉

推

NY Times 出咗7.21 報導喇

熱飲都加比佢嘆啦，屌佢老母

黑警做到咁為乜呢
唉

論大罷工對軍閥既影響

求一起討論

係會冇事㗎
愛滋病毒要係體液內(eg 血液、精液、陰道分泌物）先可以生存
一離開左+暴露係空氣就會死

等睇狗隻食物中毒

當狗屋啲廚房佬走得七七八八
唔想出街都唔可以唔出

8月5日全港大罷工

有個矛盾位 如果其他鋪頭係撐狗既 講明自己唔係狗既分分鐘加你料
鋪頭反狗既話 冇話自己係狗又唔可以assume叫外賣果個係狗 唔係陣間殺錯良民

拎十個一毫子去掉落公廁到再拎返上來，之後佢地叫外賣就加落去

up

樓主下次要準備啲野係側邊方便臨時加料

就算加唔切料
攞返去廚房打個白鴿轉都嚇撚死班狗啦

8.5 全民三罷

死喇細個好中意奶銀仔

下次準備條細既濕毛巾/紙巾
最好濕度係可以揸出水既（咩水就睇個人喜好）
聽講揸住係手心度包外賣會增加技能

傳說中既撚手小菜？

哇你好污糟呀
唔差在奶埋鞋底
最污糟之一

仲有警犬夠膽叫外賣

唔叫外賣 唔通你要人地食屎？

hpv 椰菜花感染力極高
大家要小心
千萬不要google
好奇心害死貓

十幾套外賣餐具浸定屎水備用
準備定啲老鼠屎磨粉

自己果條點同人地果條
人地果條你永遠唔知有咩

地版煎排

慢慢食 小心熱

我比較擔心你條賓周

以後叫外賣要留電話

樓主今次係請佢飲熱撚水

一齊做飲食業part-time

倒不如…

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

班黑警得閒強姦叫雞，奶野機會仲高啦

建議所有樓面
有狗黎拎餐 都報以溫柔既微笑
講聲「食得開心d 冇加料架」
等佢地食又唔係 唔食又唔係

俾外賣佢哋果陣要呢個笑容

梗係手指插屎眼

一定要極關懷 關友善 笑到佢心寒
趁熱食 小心重 食多d呀

班狗實驚到唔敢食

Ching ho ball

呢啲叫value added service

其實唔該樓面下次見到龜嗌外賣，大聲同廚房講：

「揚州炒飯，警察！」

樓主你做邊間我唔嚟食

Foodpaxxx員工都想為所有中立持平ge好警察出一份力
可惜唔知佢地住邊

佢地d 飯盒，係迪士尼入面做
一車車咁運出去示威區
朋友迪士尼做廚

有冇諗過分兩種餐具，一種乾淨，一種受污染，到時人一嚟，就睇餸食飯？

想嘔但支持因為狗有食得人食嘅野已經好好

到時全員自備餐具環保警察

傻撚左 老鼠咁多細菌 一間班狗食到肚痾 茶記咪仆街
玩下人體排出嘅屎屎尿尿 加下耳屎鼻屎好啦

一早要準備好凍撚水啦

凍撚水

0成本抗爭
呼籲大家面對面/電話落單個陣
多問一句 係咪差人

之後就算乜都唔做都俾到壓力對方
草木皆兵

支持毅進仔著制服去茶記買外賣

唯有唔食 或者扮

有無米奇老鼠屎

點知杯熱飲都加咗料

佢地示威當日d飯盒係邊度供應？

扮蘑菇，可行

講加料
精精麵包舖 係 龍頭

push

唔好以為淨係你識搞白色恐怖
等班警犬食都食得唔安落 就算冇加料都會凝住你有加料

叫佢地唔洗驚啦 一定有
睇下係凍撚水定白汁焗飯啫

一張銀紙驗出3700萬細菌
兩會聚焦：人民幣是全球最髒鈔票

放張人仔落飲品或飯盒撈一下，狗得大陸支持，冇理由會抗拒人仔撈飯。

有事就叫外賣

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

捽d鳩屎先夠惹味

會變色㗎

外賣wfc

講慢慢食 小心熱d狗會以為自己好受歡迎

檸茶奶茶咖啡唔會見到

見到都驚

凍銀水

ho ball ching

重點係仲要收埋枱

樓主揸咗賓州先定係收咗枱先

同佢講呀sir辛苦晒

正

自備膠餐具

佢地自己又互相交配，同狗乸又交，一傳百

係咪有種鹽食完會柯bubu
餐廳有鹽是很正常的

屙篤尿落洗碗綿，一見到鬼就即刻加料

加料又唔話佢聽 冇用㗎
要暗示佢
等佢糾結食唔食好 等佢食都食得唔安樂

熱飲都好多野玩嫁

發夢聽到有廚房佬講
佢地吃煙多痰...
D人類朋友買外買 有汁果D飯...
間野佢係同人合伙
因為元朗白衣單野攪到生意差哂
佢亦長時間返工無時間睇CCTVB
平時落場聽網台 認為係狗玩大龍鳳
所以憎到入骨
認為係佢地攪到D人唔敢出街消費
盒飯有汁 好唔好味?

共產黨好驚港警叛變，安穩之日就係清算警察之時

及早轉工保平安